在未來選舉主張自決 自治 獨立人有無入閘機會？

非建制派投票選擇不出
民主黨 工黨 民協

第一重關卡
政治篩選 參選人簽確認書